有冇人係動漫迷？求救

急需幾套新嘅動漫追下 有冇動漫迷好介紹？

魔法戰爭

果青

聽人講好似幾正

thz

幻女戰記

唔係幼咩🐸🐸btw thz bo

鐘意咩類型都唔講

Glasslip

PA 出品有保證

睇樓主個名都知咩料啦

聰明人

命運石之門

屌你老母

AZ

School Days